懲教署：建議相關人士盡快聯絡投訴調查組

懲教署：被指暴力對待反修例人士的懲教助理按編更休假
07.05.2020 18:56

香港眾志早前指控懲教人員暴力對待反修例人士，並指涉事的懲教助理目前經已休假，懲教署回覆查詢時指，相關人員只是按編更安排放假，假期後會返回壁屋懲教所工作。懲教署指，投訴調查組正調查事件，又建議相關人士盡快聯絡投訴調查組，以讓署方調查。

香港眾志早前指，有早前還押、目前獲保釋的人，2月在壁屋懲教所時唱反修例歌曲，數天後被一名職員掌摑，又被命令自摑，批評懲教人員酷刑對待。

同警察投訴課有咩分

聯絡完跟住俾你打鑊甘

跟住就有專人上門，打完心口打背脊㗎啦！

手足而家保釋緊 （暫時）都唔會對佢不利
但係仲還押緊嘅手足就難講

懲教狗

查緊、聯絡事主冇回覆、證據不足=投訴唔成立

聯絡完直接打死再話個犯中暑
警魔夾死者細佬去大陸軟禁
家人敢講野就收手指

香港警魔的標準程序

方便「游説」

同警狗一鳩樣
隨時受害/原告變被告
香港黑暗嘅一面真係好似返咗古代咁

你同出面講有乜用

邪教署一哥胡英明係2019年2月頭已部署好酷刑迫害政治犯

有閪得告咩呢d

D老屎忽職員咁易被你周得到搵位入咩

所以懲教同狗要同一待遇

同一個打字員？

申請入去俾人打多幾獲？除非有外國領事睇住

黑警+狗官+太監=曱甴集團